好人好姐走去反送中，一定身有屎！

反送中 與「好人好姐」

你好人好姐又點會點點點.......
以下省10000 字

例句：好人好姐又點會怕大陸審判，除非你身有屎！

我地要同大陸接軌先要調整自己既思維，只要做人光明磊落，義人係唔會發生不幸既事情。所以毒果所報既大陸不公義新聞，我哋全部都可以確定為「身有屎」。

正如你係街上飲茶，聽到隔離一個食鹽多過你食米既愛國老年，責備年輕人。於金鐘表達社會不滿而受傷，成件事當然係年輕人有問題。因為好人好姐警察係唔會對佢使用催淚彈，一定係收受外國勢力利益，$1800人工一日而導致受傷。

事出必有因，義人無不幸！
好人好姐，從沒罪行！
Be China, Blame the victims

你好人好姐點會支持垃圾支那共產黨黑警垃圾林鄭

建制議員行得正企得正點解要人保護？點解唔穿過人群行入立法會？
林鄭行得正企得正點解要支持送中？點解要破壞香港經濟？
狗官們行得正企得正點解唔全家留係香港？

你好人好姐, 又會當差既

當差行得正企得正，點解要帶頭盔拎棍拎槍噴催淚彈胡椒噴霧？
行得正企得正點解會日日比人屌老母？

事出必有因，義人無不幸！
好人好姐，從沒罪行！
Be China, Blame the victims

百幾萬殺人犯 反送中